點解有啲00後個皮望落仲老話90後???

明明大部分00後都仲係讀緊書 點都唔會辛苦過做緊嘢嘅90後啩??

但00後啲樣望落俾實際年齡老好多

利申 識唔少00後 女仔都仲ok 男仔就好撚殘

push

90後就輕日系 mk
00後就韓風
點睇都90後打扮會後生好多

韓風顯老嘅咩?

唔好老屈我地90後崇日😵🤢

高額加冇咩陰
你話呢

我都想話

而家啲00後中間分界
其實全盛時間嘅90後屌打而家班00後